我依家每兩個月就會喺屋企聞到佢陣味

但已經四個月冇見 我係咪思覺失調

鼻竇有問題

我唔知... 總之係佢嗰浸味嚟 好掛住好掛住

佢啲屁嚟

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

也許這刻你仍然尚未發覺

今日全日喺屋企

兩個月前我張床單無啦啦好大浸佢嘅味 係咁索 索到個鼻痛為止
今日冇咁強烈 但屋企唔同位置都聞到

係邊個嚟架

一個故人